民間記招應該點講今晚機場件事？

用返港台訪問手足所講的野就得？

手足話見到佢着住反光衣喺到影人大頭
然後手足問佢係咪記者
佢乜都冇講即刻走
手足追住佢 㩒低左佢之後
佢就話自己係tourist(的確係用英文講)
手足就搜佢個袋 但搵唔到記者證
搵到護照，一本筆記簿，寫住我♡警察定唔知I♡警察的衫

勇敢同被打嘅人道歉啦
無論點打人都係錯

個問題咪就係基於警隊被揭法滲入臥底扮示威者引發暴力事件
同警方過度武力有違國際標準等令抗爭者行動升級
行政長官仍然沒有合適回應及處理讓社會怒潮平伏

道歉似乎係最好

道歉既話勇武會唔會插佢地

我覺得一黎就同琴日受影響既旅客道左歉先 係最好

雖然我地阻礙旅客上機 係要逼政府讓步

但旅客上唔機都係事實

有承擔 做左做認

同分割無關 阻到人就道歉 就係咁簡單